<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Welcome to my Digital Garden on</title><link>https://forgetful.dev/</link><description>Recent content in Welcome to my Digital Garden on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 13 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://forgetful.dev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cool Things</title><link>https://forgetful.dev/cool-things/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/cool-things/</guid><description> Check These Out # Typography – Flying Letters Style Showcase Nullboard – Minimalist Kanban board</description></item><item><title>Snippets</title><link>https://forgetful.dev/snippets/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/snippets/</guid><description>Buttons # {{&amp;lt; button relref=&amp;#34;/&amp;#34; [class=&amp;#34;...&amp;#34;] &amp;gt;}}Get Home{{&amp;lt; /button &amp;gt;}} {{&amp;lt; button href=&amp;#34;https://github.com/alex-shpak/hugo-book&amp;#34; &amp;gt;}}Contribute{{&amp;lt; /button &amp;gt;}} Go Home Contribute Font Stacks # Sans-serif font stack # font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, &amp;#34;Avenir Next&amp;#34;, Avenir, &amp;#34;Nimbus Sans L&amp;#34;, Roboto, Noto, &amp;#34;Segoe UI&amp;#34;, Arial, Helvetica, &amp;#34;Helvetica Neue&amp;#34;, sans-serif; Serif font stack # font-family: Constantia, &amp;#34;Lucida Bright&amp;#34;, Lucidabright, &amp;#34;Lucida Serif&amp;#34;, Lucida, &amp;#34;DejaVu Serif&amp;#34;, &amp;#34;Bitstream Vera Serif&amp;#34;, &amp;#34;Liberation Serif&amp;#34;, Georgia, serif; Details # Details shortcode is a helper for details html5 element.</description></item><item><title>Tasks</title><link>https://forgetful.dev/tasks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/tasks/</guid><description>Things to Consider # Title: &amp;ldquo;On the subject of _blank&amp;rdquo; Consider: &amp;lsquo;Changelog&amp;rsquo; instead of [[templates/Journal|Journals]]. Expand: [[lists/procrastination|Procrastination]]. Each bullet point could be a heading. Expand: [[Today I Learned]] into a section. Expand: [[games/_index|Games]] section with Grim Dawn and Elden Ring builds. Expand: [[lists/life lessons|Life Lessons]]. Each bullet point could be a heading. Callouts Test # [!info] Info
Forgetful Notes is hosted with GitHub Pages, generated using Hugo, and themed with Amethyst, a free alternative to Obsidian Publish that is derived from two existing projects, Quartz and Hugo Book.</description></item><item><title>Today I Learned</title><link>https://forgetful.dev/Today-I-Learned/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/Today-I-Learned/</guid><description>Dyslexia # This website will try to show you how people with Dyslexia struggle everyday. Check it out.
Dowsing # Dowsing is a type of divination employed in attempts to locate ground water, buried metals or ores, gemstones, oil, claimed radiations, gravesites, malign &amp;ldquo;earth vibrations&amp;rdquo; and many other objects and materials without the use of a scientific apparatus. It is also known as divining, doodle bugging, water finding, well witching.</description></item><item><title>Tuesday, June 13, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-13/</link><pubDate>Tue, 13 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-13/</guid><description>New TIL page, new music page, new cheatsheet page. New button implementations. Breaked up custom.scss into smaller stylesheets.</description></item><item><title>Monday, June 12, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-12/</link><pubDate>Mon, 12 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-12/</guid><description>A lot of sections are being removed today. They were mirrored to my private notes to be curated further before being displayed in my digital garden.</description></item><item><title>Saturday, June 10, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-10/</link><pubDate>Sat, 10 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-10/</guid><description>Window width tests, and typos fixed.</description></item><item><title>Friday, June 9, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-09/</link><pubDate>Fri, 09 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-09/</guid><description>New cover images. Organizing the Health and Wellness page.</description></item><item><title>Thursday, June 8, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-08/</link><pubDate>Thu, 08 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-08/</guid><description>More SVGs for logos. Revamped Projects page. New Brave Search version.</description></item><item><title>Wednesday, June 7, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-07/</link><pubDate>Wed, 07 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-07/</guid><description>Adding new functionality to the site. Breadcrumbs, buttons, new link rendering config, broad changes to bookFlatSections. New writing section was created.</description></item><item><title>Tuesday, June 6, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-06/</link><pubDate>Tue, 06 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-06/</guid><description>Adding lots of new pages and filling in some of the category gaps. Unfortunately, Basura, our guinea pig passed today.</description></item><item><title>Monday, June 5, 2023</title><link>https://forgetful.dev/journals/2023-06-05/</link><pubDate>Mon, 05 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/journals/2023-06-05/</guid><description>First public journal produced for this website. A massive file organization effort is also looming closer. Working on further refining the site.</description></item><item><title>Mi Mundo</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Mi-Mundo/</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Mi-Mundo/</guid><description>Sigo viviendo en mi mundo cada día más. Merodeo sonámbulo por el estrecho mar de ilusiones. Me aburro más que nunca y pierdo la razón. La belleza real incomparable, la pura fantasía incompartible. Indescriptible es una palabra muy sublime, representa muchas cosas y deja por sentadas muchas otras. Sin embargo, para que se usa si la realidad que describe es irónica y absurda? Para que la necesitas si todo se puede describir.</description></item><item><title>Soledad...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Soledad/</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Soledad/</guid><description>Ahora que te busco no se donde haz ido, se que estas hay pero no se como llego a ti. Querida soledad porque no he de tenerte, porque de mi te alejas y haces destrozar mis ganas de estar solo. Mira que la necesidad es grande y mayor el deseo. De triste ironía se llena mi mundo, de insufrible dolor y amargura. He aquí a alguien que quiere estar solo, que quiere conocerse mejor porque ya no sabe quien es.</description></item><item><title>Sin Titulo</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Sin-Titulo/</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Sin-Titulo/</guid><description>Después de todo lo que pensé tener, me di cuenta que me arriesgue en vano, deje detrás de mi todas aquellas cosas importantes para abrirte mi corazón. Quise ser mas de lo que podía para llenar todo aquel espacio que tienes dentro.
Que vacío mas enorme vi en tu vida, que tristeza mas inmensa hay en tu ser. Mis mas sinceras felicitaciones por ser tan buena pretendiendo ser lo que no eres, lo que nunca seras.</description></item><item><title>When the shadows dissapear</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/When-the-shadows-disappear/</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/When-the-shadows-disappear/</guid><description>After all this time, I found you in someone I would never believe I would. Never believed I would look at you from here, look at you like this, so kind and tender, so wonderful and amazing. I think I got the right things right now, I just need to place them where they belong…
Whenever you want me around you, just ask for it!</description></item><item><title>Tu tienes ese efecto en mi...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Tu-tienes-ese-efecto-en-mi/</link><pubDate>Wed, 03 Mar 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Tu-tienes-ese-efecto-en-mi/</guid><description>Y cada vez que te veo me voy de lado con mi amargue. Me voy de lado con mi tristeza, con mis cosas lejanas que tan solo pertenecen a mi y a nadie mas. Mi soledad no compensa, no asimilo las posibilidades de tenerte a mi lado algun dia. Vivo para el presente no para el futuro. Te quiero aqui conmigo ahora.
Cada dia que pasa es mas dificil dejar de pensar en ti, mas dificil dejar de lado esta extraña timidez que me invade de algun modo, que me llena y se hace parte de mi cuando te siento aqui a mi lado.</description></item><item><title>Para ti, aunque no se quien eres...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Para-ti-aunque-no-se-quien-eres/</link><pubDate>Sun, 14 Feb 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Para-ti-aunque-no-se-quien-eres/</guid><description>A diferencia de lo que todos piensan, yo te veo diferente, porque no lo hago. No te veo. Pero sin embargo, cuando veo ese alguien que te mostro ante mi, te veo claramente. No veo ignorancia suficiente para evitar tu belleza y estupidez alguna para mentirles a todos. No te conozco pero, se de corazón que como persona eres especial. Tu sonrisa, muy indiferente divaga entre los pequeños momentos que me hacen sonreír a mi también.</description></item><item><title>Preocupaciones...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Preocupaciones/</link><pubDate>Tue, 02 Feb 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Preocupaciones/</guid><description>Que diferente es cada uno. Lo fácil de conllevar que son algunos, lo indiferentes que se muestra entre otros. Que hipócritas aquellos que dicen nunca haber conocido la alegría en persona. La vida es bella y mas que eso todos ustedes. Lo simple que es ilusionarse y desfallecer en un instante. Que martirio este que apena a los encogidos de hombros, que diferente es cada uno.
Algunas personas a mi alrededor emanan un aura de felicidad, la propagan con su simple presencia.</description></item><item><title>Quiereme para quererte...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Quiereme-para-quererte/</link><pubDate>Tue, 02 Feb 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Quiereme-para-quererte/</guid><description>Que cruel eres vida conmigo, que crueldad siniestra es esa con la que me tratas. Me das y me arrebatas. Te preocupas y me maltratas. Sin duda alguna no puedo seguir de esta manera, no puedo seguir adelante con este fallo. Que falta. No! no me falta nada, me sobra de todo. Lo único que me falta es alguien con quien compartirlo. Lo único que me falta es esa persona que me demuestre que quiere ser querida, que me enseñe un mundo nuevo, que me lleve de paseo por sus ojos.</description></item><item><title>Hundido en tu existencia...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Hundido-en-tu-existencia/</link><pubDate>Sat, 30 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Hundido-en-tu-existencia/</guid><description>Como es posible que no me percatara antes. Esta sensación de inmensidad, de gozo y alegría, no es mas que la punta del iceberg. Tengo todo un mundo por descubrir. Hasta el día de hoy puedo decir con certeza que no me conozco del todo y no soy capaz de descifrar mis preguntas. ¿Qué debo hacer? ¿Por qué siento este vacio por dentro? ¿Cuál es mi destino?
Siempre busque la respuesta, pero me resigno.</description></item><item><title>Cita — Novela sobre la Guerra Fria</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Cita-Novela-sobre-la-Guerra-Fria/</link><pubDate>Fri, 29 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Cita-Novela-sobre-la-Guerra-Fria/</guid><description>Su pose dejaba mucho que desear. Era un hombre seguro de si mismo, y como presidente accidental de su país, regia antecedentes desconocidos. La muerte de Roosevelt había impactado a todos, pero el no estaba listo para tirar la toalla, los planes presidenciales nunca se quedan incompletos a menos que fracasen. Cosa que no había ocurrido nunca. El sobre que sostenía Truman en la mano brillaba con la luz del sol, su intenso color rojo lo destacaba entre los demás de su escritorio.</description></item><item><title>Como me mueve el sentimiento 2</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Como-me-mueve-el-sentimiento-2/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Como-me-mueve-el-sentimiento-2/</guid><description>Cuando escribo sus corazones son mios para conservar por unos instantes, puedo manejarlos a mi antojo, hacerlos sentir cosas que jamas pensaron posibles. Cuando escribo me siento libre, puesto que me encamino por mi meta en este mundo. Mi meta personal, es esparcir por doquier mi felicidad, mi amor, mis mas profundos sentimientos. Y que mejor manera de hacérselas llegar en papel. Es la forma idónea para transitar lo insensible al tacto, son cosas que para ser experimentadas, necesitas tener un corazón abierto, dispuesto a sentir maravillas, y poder identificarte con lo que se escribe.</description></item><item><title>Como se mueve el sentimiento 1...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Como-se-mueve-el-sentimiento-1/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Como-se-mueve-el-sentimiento-1/</guid><description>Que hermoso es permitirse amar. Quizás aunque ya no se sienta el sentimiento tan fuerte, pero sabes lo que es. Amar es como el viento, solo se ven sus actos. Es como un orgasmo, nadie puede hablar de el si no lo ha experimentado. Es una secuela de películas a excepción que los buenos, aquellos que entregamos el corazon, los que amamos con mayor pasion, con mayor deseo, quizás lujuria, indagamos, besamos, abrazamos y entregamos nuestras almas en cada mirada, en cada suspiro, en cada intercambio de palabras, siempre somos los que sufrimos mas en esta guerra sin fin.</description></item><item><title>Ella, el misterio...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Ella-el-misterio/</link><pubDate>Wed, 27 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Ella-el-misterio/</guid><description>Ella es todo y mucho mas. Nunca pensé en que llegaría a hablarle. Pero aun me falta invitarle un helado :P. Desde siempre llamo mi atención y calmo mi mas intimo ser. Ahora como mi amiga, representa todo un nuevo mundo por conocer, toda una serie de cosas extraordinarias por aprender, un nuevo tesoro que apreciar. Cuando menos lo espero, ahí esta ella. Deseosa de compartir su tiempo. Es algo que realmente es apreciable, puesto que no mucha gente es tan impaciente.</description></item><item><title>Los amigos si cuentan...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Los-amigos-si-cuentan/</link><pubDate>Tue, 26 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Los-amigos-si-cuentan/</guid><description>Verdaderamente increíble las cosas que puede hacer un amigo. Aunque quizás no estén ahí para apoyarte en todo pero, al fin y al cabo aparecen a distancia para apoyarte incondicionalmente. Personas humildes y de sensibles corazones, que aunque no lo admitan te quieren muchísimo! Ellos aunque al final de la llamada no lo digan, sabes que quisieron decir: duerme bien, descansa, te quiero, un beso. Sabes que si en medio de la noche los llamas con tus problemas, ellos quizas se nieguen a ayudarte obvio, pero si es algo que amerite su presencia, estaran allí.</description></item><item><title>Tan simple como esto</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Tan-simple-como-esto/</link><pubDate>Tue, 26 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Tan-simple-como-esto/</guid><description>Anexo una copia inédita de un libro, una novela que estoy escribiendo desde hace mucho. Actualizado hasta Enero 2009. Desde ese entonces no le he vuelto a escribir nada. Luego veré que hago referente a esto. Aquí el link de donde lo pueden descargar: Tan simple como esto
Attachment # Capitulo 1
Y como cualquier otro de los pocos días del año que llueve, este traía su tajada de originalidad y otra nueva historia con él.</description></item><item><title>Labios...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Labios/</link><pubDate>Sat, 23 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Labios/</guid><description>Sin separarme de mis principios y mi moral, puedo decir con firmeza que encuentro tus labios sexies… Su contorno trazar con mis dedos deseo, mientras tus ojos descansan y los míos susurran analogías a tu oído. Besarlos nunca soñé, tan solo fantasee con aquellos bellos momentos en que seria capaz de susurrarle secretos a tus labios, acariciarlos con los míos. Ufff, que labios mas atrayentes. Un poco mas y dejo lo que hago de lado para admirarlos.</description></item><item><title>Moldeame a tu parecer...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Moldeame-a-tu-parecer/</link><pubDate>Sat, 23 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Moldeame-a-tu-parecer/</guid><description>Cuando quiero ser yo a tu lado, siempre fracaso. Lo único que consigo es ser quien creo que quieres que sea. Aun así no logro comprender, que demonios deseas. Lo que pido es simple, déjame complacerte. Lo único que se interpone es tu terca necedad. «Rechazar una propuesta de amor es rechazar al mismísimo Dios que es amor puro». Yo lo que quiero es darte mi cariño y entregarte mi ser.</description></item><item><title>Se solicita novia...</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Se-solicita-una-novia/</link><pubDate>Sat, 23 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Se-solicita-una-novia/</guid><description>Yo quisiera enamorarme de alguien nuevo. Citar lo que a mi parecer seria un nuevo inicio. Sellar una amistad duradera y demostrar todo mi afecto. Quiero una chica de corazón puro y de mente sana. Una novia de alma blanca y de mente abierta. Una amiga de sensata inocencia y perspicaz diablura. Alguien malamente buena. Dedicada. Astuta. Novata o veterana. Yo quiero una novia que me mime y se deje mimar.</description></item><item><title>Dos Jazmines Falsos</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Dos-Jazmines-Falso/</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Dos-Jazmines-Falso/</guid><description>Aquella sombra brillante de ojos transparentes, labios suaves y pelo rizado que viene todas las noches a visitarme en mis sueños. Con tan solo sentir los deseos de estar conmigo, hace que irradie felicidad. Flotando en el espeso universo de mi cabeza, se encuentra ella, aquella sombra lucida y brillante que clama mi nombre. Sus tiernas manos reconfortan las mias mientras nuestros dedos se abrazan, creando tal fuerza que me arrastra tras de ella.</description></item><item><title>Solo me falts tu!</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Solo-me-faltas-tu/</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Solo-me-faltas-tu/</guid><description>Me sobra el mundo y me faltas tu! La alegría se desborda de mi ser, con sonrisas la comparto. Quiero que el mundo entero sepa cuan feliz soy. De amor mi corazón se satura, y con abrazos a todos lo demuestro. Lo único que tengo poco en mi vida eres tu! Quiero poder bañarme con tu presencia, tenerte a mi lado a cada instante. Musitar mis mas profundos sentimientos y demostrar cuanto te quiero.</description></item><item><title>Te amo Nana!</title><link>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Te-amo-Nana/</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/El-Baul-de-Pensamientos/Te-amo-Nana/</guid><description>Deseoso de un cuerpo que tocar, sediento de caricias, lleno de amor y alegría. Me surge la duda de porque la deseo, el pesar de que no la tendré, la incógnita de que haría si pudiese sus labios sentir. Su pelo me llama, su sonrisa magnética y muy rara de apreciar me consume. La necesidad de compartir con ella mis tardes es incesante, incomprendida, imparable. No puedo dejar de quererla. Me carcome el hecho de que no lo merece, pero lo tiene.</description></item><item><title>Arpeggio</title><link>https://forgetful.dev/notes/Arpeggio/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/Arpeggio/</guid><description> Definition # An arpeggio is a type of [[chords|broken chord]] in which the notes that compose a chord are individually sounded in a progressive rising or descending order. Arpeggios on keyboard instruments may be called rolled chords.
Arpeggios indicate a chord in which the notes are sounded individually. The word &amp;ldquo;arpeggio&amp;rdquo; comes from the Italian word &amp;ldquo;arpeggiare,&amp;rdquo; which means to play on a harp.
Go back</description></item><item><title>Atomic Notes</title><link>https://forgetful.dev/notes/Atomic-Notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/Atomic-Notes/</guid><description>Atomic notes are single, self-contained notes that capture a single idea or piece of information. They are meant to be read and understood without needing to refer to anything more. They can be connected to another atomic note or idea in some way. By breaking down complex ideas into smaller, atomic notes, one can make their notes more organized and easier to review later.
Get Home</description></item><item><title>Bookmarklets</title><link>https://forgetful.dev/lists/bookmarklets/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/bookmarklets/</guid><description>Bookmarklets Collection.</description></item><item><title>Changelog</title><link>https://forgetful.dev/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/changelog/</guid><description/></item><item><title>Chords (music)</title><link>https://forgetful.dev/notes/Chords/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/Chords/</guid><description>Definition # A chord, in music, is any harmonic set of pitches/frequencies consisting of multiple notes (also called &amp;ldquo;pitches&amp;rdquo;) that are heard as if sounding simultaneously.
A chord, in music, is any harmonic set of pitches/frequencies consisting of multiple notes (also called &amp;ldquo;pitches&amp;rdquo;) that are heard as if sounding simultaneously. For many practical and theoretical purposes, arpeggios and other types of broken chords (in which the chord tones are not sounded simultaneously) may also be considered as chords in the right musical context.</description></item><item><title>Continuous Care</title><link>https://forgetful.dev/notes/Continuous-Care/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/Continuous-Care/</guid><description>Be the watchful caretaker of your ever growing plants and flowers. Grow your knowledge by forming new branches and connecting the dots. Write short structured notes articulating specific ideas and share them here. One note in your digital garden = one idea. Avoid creating or nourishing orphan notes. Anything not connected eventually needs to go. We must: refine our ideas, thread our thoughts, and keep notes [[atomic notes|atomic]].
Taking raw notes is useless.</description></item><item><title>Elden Ring</title><link>https://forgetful.dev/games/Elden-Ring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/games/Elden-Ring/</guid><description/></item><item><title>Grammar</title><link>https://forgetful.dev/references/Grammar/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/references/Grammar/</guid><description>Using I.e. and E.g. Correctly # Using i.e. # Abbreviation for &amp;ldquo;id est&amp;rdquo; Means &amp;ldquo;that is&amp;rdquo; Example: &amp;ldquo;Everyone will receive the standard discount; i.e., 20 percent.&amp;rdquo; Using e.g. # Abbreviation for exempli gratia Means &amp;ldquo;for example&amp;rdquo; Example: &amp;ldquo;Certain animals, e.g., nutria and otters, spend their lives in water.&amp;rdquo; Em Dashes # Dash as wide as the letter M. Em dashes are punctuation marks used to emphasize or draw attention to parenthetical or amplifying material.</description></item><item><title>Grim Dawn</title><link>https://forgetful.dev/games/Grim-Dawn/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/games/Grim-Dawn/</guid><description/></item><item><title>Guitar</title><link>https://forgetful.dev/learning/Guitar/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/learning/Guitar/</guid><description>Simply learning how to play the guitar.</description></item><item><title>Life Lessons</title><link>https://forgetful.dev/lists/life-lessons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/life-lessons/</guid><description>Live a life true to yourself. Express your emotions. Better done than perfect. Settle for more. Find something in life that pulls you. Go for walks. Happiness comes from solving problems. Develop a growth mindset. Develop selected disciplines into habits. Be “regular and orderly.” Be present. Communication is your #1 skill. Combine short-term pessimism + long-term optimism. Write it down, make it happen. Admit when you’re wrong. Read every day.</description></item><item><title>Links Collection</title><link>https://forgetful.dev/lists/Link-Collection/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/Link-Collection/</guid><description>Links I Frequent # Fastmail – Email Host TickTick – Task Manager Raindrop – Bookmarks Manager LoFi ATC – LoFi Radio plus Air Traffic Control audio Code Radio – LoFi Radio by FreeCodeCamp AMO Hub – Firefox Addons Hub MDN Docs – HTML/CSS/JS Reference GitHub Repos – My GitHub Repositories GitHub Gists – My GitHub Gists Hug Codex – Personal Website and Blog Forgetful Notes – My Digital Garden Goblin Tools – AI powered tools DEV Community – Social Site for Developers Hacker News – Social Site for Techies Slashdot – Tech News Aggregator Spike.</description></item><item><title>Meditate</title><link>https://forgetful.dev/learning/meditation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/learning/meditation/</guid><description>In mindfulness meditation, we’re learning how to pay attention to the breath as it goes in and out, and notice when the mind wanders from this task. The idea behind mindfulness seems simple—the practice takes patience.</description></item><item><title>Micropolitan Statistical Area</title><link>https://forgetful.dev/notes/Micropolitan-Statistical-Area/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/Micropolitan-Statistical-Area/</guid><description>Micropolitan Statistical Areas are labor market and statistical areas in the United States centered on an urban cluster with a population of at least 10,000 but fewer than 50,000 people.
The designation was created in 2003 by the Office of Management and Budget (OMB). Micropolitan areas include the county where the urban cluster is and adjacent counties linked by commuting ties. The OMB has identified 543 micropolitan areas in the United States.</description></item><item><title>MPV Player</title><link>https://forgetful.dev/notes/MPV-Player/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/MPV-Player/</guid><description> mpv.conf # volume=50 profile=gpu-hq scale=ewa_lanczossharp cscale=ewa_lanczossharp video-sync=display-resample interpolation tscale=oversample</description></item><item><title>Newsletters I Read</title><link>https://forgetful.dev/lists/Newsletters-Collection/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/Newsletters-Collection/</guid><description>List of newsletters I subscribe to.</description></item><item><title>Podcasts I Listen To</title><link>https://forgetful.dev/lists/podcast-collection/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/podcast-collection/</guid><description>List of podcasts I follow.</description></item><item><title>Poetry</title><link>https://forgetful.dev/learning/poetry/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/learning/poetry/</guid><description>Poetry is a broad literary category that covers everything from bawdy limericks to unforgettable song lyrics to the sentimental couplets inside greeting cards. A poem is a singular piece of poetry.
Show, don’t tell. The goal is to provoke an emotion in the reader. Less can be more. While it’s perfectly acceptable to write long, flowery verse, using simple, concise language is also powerful. Word choice and poem length are up to you.</description></item><item><title>Procrastination Avoidal Tactics</title><link>https://forgetful.dev/lists/Procrastination/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/Procrastination/</guid><description>Shower in the morning. Do not multitask—our brain is single-threaded. Turn your daily habits into a game. Get some movement in before starting work. Go for a walk, a short bike ride, something outside. Tiny habits deliver big results in a year. If you want to change, start with the type of content you consume. Stop obsessing over productivity hacks and actually start working on your backlog. Have no &amp;ldquo;Zero-Days.</description></item><item><title>Python</title><link>https://forgetful.dev/references/python/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/references/python/</guid><description>Cheat Sheet # Python terminal: python3 in cmd. Comments: # at the start of any line. Print: print(&amp;quot;Stay Safe…) Indentation: must be followed. Examples # Example 1 # num = 5 print(num) returns 5 type(num) &amp;lt;class &amp;#39;int&amp;#39;&amp;gt; Example 2 # num = 5.0 print(num) returns 5 type(num) &amp;lt;class &amp;#39;float&amp;#39;&amp;gt; Example 3 # greet = &amp;#34;Hello user&amp;#34; print(greet) returns: &amp;#39;Hello user&amp;#39; type(greet) &amp;lt;class &amp;#39;str&amp;#39;&amp;gt; Example 4 # is_available = True print(is_available) returns: True type(is_available) returns: &amp;lt;class &amp;#39;bool&amp;#39;&amp;gt; Example 5 # num = None print(num) returns: None type(num) returns: &amp;lt;class &amp;#39;NoType&amp;#39;&amp;gt; Operators # + - * / % ** // = += -= *= /= == !</description></item><item><title>Quotes I Like</title><link>https://forgetful.dev/lists/Quotes-Collection/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/Quotes-Collection/</guid><description>My Quotes Collection.</description></item><item><title>Sans-serif</title><link>https://forgetful.dev/notes/sans-serif/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/sans-serif/</guid><description>In typography and lettering, a sans-serif, sans serif, gothic, or simply sans letterform is one that does not have extending features called &amp;ldquo;serifs&amp;rdquo; at the end of strokes. Sans-serif typefaces tend to have less stroke width variation than serif typefaces. They are often used to convey simplicity and modernity or minimalism.
Code # font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, &amp;#34;Avenir Next&amp;#34;, Avenir, &amp;#34;Nimbus Sans L&amp;#34;, Roboto, Noto, &amp;#34;Segoe UI&amp;#34;, Arial, Helvetica, &amp;#34;Helvetica Neue&amp;#34;, sans-serif; Read more</description></item><item><title>Serif</title><link>https://forgetful.dev/notes/serif/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/serif/</guid><description>In typography, a serif (/ˈsɛrɪf/) is a small line or stroke regularly attached to the end of a larger stroke in a letter or symbol within a particular font or family of fonts.
Code # font-family: Constantia, &amp;#34;Lucida Bright&amp;#34;, Lucidabright, &amp;#34;Lucida Serif&amp;#34;, Lucida, &amp;#34;DejaVu Serif&amp;#34;, &amp;#34;Bitstream Vera Serif&amp;#34;, &amp;#34;Liberation Serif&amp;#34;, Georgia, serif; Read more</description></item><item><title>Skullcandy Crusher ANC</title><link>https://forgetful.dev/references/Skullcandy-Crusher-ANC/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/references/Skullcandy-Crusher-ANC/</guid><description>Controls, Personal Sound Profiles, Tile Tracker support.</description></item><item><title>Story Structure</title><link>https://forgetful.dev/learning/Story-Structure/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/learning/Story-Structure/</guid><description>Dan Harmon walks us through Story Structure 101 thru 106.</description></item><item><title>Sweep Your Mind</title><link>https://forgetful.dev/notes/Sweep-Your-Mind/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/notes/Sweep-Your-Mind/</guid><description>These notes make it possible to offload a massive amount of information while demonstrating &amp;ldquo;perfect recall&amp;rdquo; when needed. The goal of a mind sweep is to identify everything that requires your attention or has the possibility of seeping into and affecting other parts of your life. These include things that are stealing your focus, not letting you get your work done properly, etc.
When you identify these things, you will realize that there are things in your head that you haven’t been doing anything about.</description></item><item><title>Tools I Use</title><link>https://forgetful.dev/lists/Tools-Collection/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/Tools-Collection/</guid><description>Tools I use regularly.</description></item><item><title>What Inspires Me</title><link>https://forgetful.dev/lists/inspiration/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/inspiration/</guid><description>Source for my inspirations.</description></item><item><title>Wishlist</title><link>https://forgetful.dev/lists/wishlist/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/wishlist/</guid><description>Items I want to and plan on buying later.</description></item><item><title>Words I Like</title><link>https://forgetful.dev/lists/Words-Collection/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://forgetful.dev/lists/Words-Collection/</guid><description>Compilation of words I like.</description></item></channel></rss>